國泰手足唔罷工 你叫我哋點幫你

回應此帖：

我係一個空姐 我有野想講....

‘有冇媒體可以報導下依家國泰白色恐怖同同事被清算既事。等社會媒體可以比到國泰壓力？’

大佬你哋公司搞白色恐怖 成班淨係識得喺度驚 咩都唔做等幫手

國泰嘅手足

要罷工啊！

‘我要搵食啊 點罷啊？’

咁算囉 你咪繼續一世喺白色恐怖下工作囉

試諗下如果國泰罷工 再加機場行動 效果會有幾大？

革命要成功 就一定有代價 冇可能齋坐等運到

麻煩國泰手足好好諗清楚你哋可以為香港帶嚟嘅影響

自推十次

唔

推

好

等

Thx for pushing

運

推呀！

到

麻煩曬絲打

9月2 9月3?

Push

工會只識爭取加人工

我怕到時得小貓三隻

Btw如果可以無限期就更好

麻煩曬Ching

心水ching

想問負皮我嘅人係咩心態？ 想坐等其成？

連工會主席都夠膽炒，即係視你地工會如無物。
咁樣你地都唔發動罷工，即係你地自己更加睇唔起自己的工會。

受害既人唔企出黎
點說服人幫你地

推呀

pish

True

俾人壓住個頭都仲唔出力反抗

齊心罷工啦

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷繼續機場

我都罷工

機場見

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

d中立豬搵食大過天
邊個阻佢搵食就係敵人

工會帶頭罷工啦
唔好以為唔出聲就冇事
只是遲早的事

你肯罷, 我地肯撐

tiu

我識兩個都唔撚敢再出聲

確實係 你地個工會成日出黎罷工 要加人工 而家俾人搞 又唔發起罷工 咁點先

push

國泰開咗個頭就一定會進一步繼續炒人

推！ 如果手足們唔罷工
外面根本支援唔到你哋
與其比佢係唔係都炒你哋 不如曬佢冷
反正你今日唔罷工
聽日都隨時比人用你有fb或者你講過d咩入你罪

愈人多愈安全，人地外國剩係人工傾唔掂都癱瘓左成個機場，幫到盡但你地繼續返工點幫

91

革命要成功就要代價
講得好岩
華人通病都係見到終點先肯付出

我哋一定幫手煲大佢

屌

工會同國泰deal好左

立即普選 否則攬炒

工會會長被炒，竟然一d行動都冇，某程度上係香港既寫照。

民選議員被DQ，香港人1d行動都冇先會發展到而家咁

淨係識加人工先出嚟

唔出聲就只會永遠畀人砌生豬肉

設身處地諗下如果你係佢地 你會唔會走出黎 有d真係手停口停 點解要分咩幫先幫後 我地一齊塞機場 佢地又唔會比人炒 又錫到政府春袋 何不為？

True tho

我地坐車 你上唔到車 返唔到工 明冇？

推 902 903 全港大罷工！

國泰炒到成間公司得返藍絲
仲做嚟把撚

而其一世活係白色恐怖

不如all in一次

唔一齊罷, 個個都等比人一個個咁請人replace
公司點會理你地

與其驚 不如先發制人

用要搵食要份工做理由唔罷工仲更加講唔通
今日以言入罪 有同事睇到你fb就死
邊個知之後會點 可能要變藍先可以再做
如果唔係act 機師
其他職位等陣人地引入專才仲更易換左你

True

我哋負責煲大佢 一定非常安全

PUSH

支持

如果國泰依家咁恐怖既情況都搞唔成罷工
之後一定骨牌效應
全香港所有公司都會玩白色恐怖

國泰手足只要齊心
一定會贏
除非佢執柒左佢

寧願刪fb都唔敢團結做大佢，垃撚圾

咁都唔罷工 姐係忍得啖氣啦
有一半以上員工罷工 國泰仲可以繼續運作？
到時一定佢跪低先 施壓啊

罷工

True

俾你咁落去做黎都冇心機啦

國泰當你地班人垃圾咋

要快啲反抗

以後炒任何人都無後顧之憂

望下人地長榮 一罷唔駛飛

True

炒一個CEO或者一個工會主席間公司仲可以暫時運作落去，成班員工罷工就一日都營運唔到

語氣強硬d屌鳩佢啦
又唔罷工
只係識驚
輸啦就黎

特別係空姐更加難搞
有好多做過其他公司最後先入到國泰
佢地覺得好撚難得入到去
只要沉默啞忍就無事
反正多佢一個唔多嘅心態 無得救

比人恰到上心口都唔罷工 咁冇人幫到你地

屌 你地自己又唔肯罷工 連自己都唔幫自己發聲 琴日個集會你地又有幾多個肯出黎啊 你哋反醒下喇

國泰手足要識得運用自己個價值啊
你地係好難取締到，佢炒晒你地邊度訓練得切一班人
佢炒幾個人係想做到殺一儆百
你地罷翻一兩日，所有國泰既機都出唔到，你覺得到時國泰驚定你地驚，以你地既知識水平係唔會搵唔到工，但國泰就唔可能搵翻同你地一樣水平既人黎做野

其他航空界手足都一樣，一齊罷工要令所有公司跪低
講到明唔會再交畀大陸審查個人資料，唔再以言入罪先要考慮會唔會繼續罷工

我話知佢飛唔飛過大陸上空，到時叫其他航空公司夾一夾囉，佢唔畀飛過大陸就兜一兜路，一定唔可以再有白色恐怖！
freedom is not free

唔好淨係得國泰罷
今日國泰 明日就係其他公司
俾佢成功左一次，之後就會蔓延到其他公司
一齊罷！ 香港人一條心

P pushing

圍國泰城風險有幾大

支持

團結一定贏

配合

你地罷工，我地就測試交通，快啲做嘢啦

長榮 突襲式罷工

咪就係，齋驚有撚用咩
Cx炒左你咪轉其他 airline
出面大把世界啦

9月1入機場集氣

人哋一罷，罷個幾個肯定會畀人炒，

呢個真，你咁叻咪搵藍絲做晒佢囉，支持罷工

識好多人做國泰都冇出過聲

93幫佢罷

91機場 92 93罷工 國泰手足跟住做 唔跪就繼續罷 睇下邊個驚

29,30個活動0宣傳既

支持 push

同意，時間一到，罷工！

我地做左野先 先到佢地做 互補

機場係春袋一定要渣

唔好做freerider啊
我地一齊出力一齊贏

想等人幫呀嘛 利申 識人做空姐 個個都驚比人炒

算把啦，國泰員工淆晒底啦…尋日愛丁堡廣場集會遊行有幾多個國泰員工企出黎呀

國泰已經犧牲左好多 等同一個比人打到爆晒缸既手足

依樣真 香港人一定幫，但你地自己唔團結罷工，又真係好難主動幫你地，始終你地先係當事人

agger
你地要發起罷工行動我地先可以加入去聲援你地
如果你地乜都唔做我地真係好難幫架手足們

冇話唔塞機埸，只係佢地要勇於企出來自己爭取
根本人多就力量
唔通佢炒撚哂佢地咩
佢地爭取加人工而罷工既時候
唔通又唔驚俾人炒？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

搵食仲有好多門路
我明要過心理關口好難
加油呀國泰人

我今日先同朋奋討論過呢個問題
對抗白色恐怖，只有團結

自己都唔團結 叫人點幫你

今日為咗為糧跪低，他日腿張開含埋撚咪又係屎都無得你食

佢哋見到國泰可以咁做 就會同樣搞白色恐怖

罷工果個唔係你，炒果個唔係你，你梗係講得輕鬆

開咗先例 佢哋鍾意點炒就點炒

但佢哋自己都唔團結罷工
俾唔到壓力公司
外人真係好難做到有力嘅嘢

Pish

我相信你地身邊應該都有唔少諗法相同嘅人
唔好再諗諗下啦 frd搭frd 搵多啲人個心都定啲
然後一齊罷佢老味！

佢地唔肯企出嚟
不如大家一齊篤灰
我地都識白色恐怖㗎

岩呀 傳媒有得報 已經報哂 你地自己唔做野自救 仲想點啫

真
手足去機場送頭幾多次
都比唔上地勤空服直接罷工

俾少少骨氣好唔好

駁唔到

唔好停

其實大家都好努力煲緊佢 但係自己又唔努力 唉屌

之前罷咗炒埋啦
你叫人地仲點玩
我地係時候幫返人地

國泰就點都要割蓆先
前線嘅一定聲援

大佬，你地有工會架

利申，公司做到9月執，都未喊苦喊忽過

啱，你肯擺工最多咪無咗份工
出嚟行嘅前線個個都冒住生命危險架, 會坐監什至無埋條命呀

9 2 9 3

其實會唔會錯判形勢
其實好少黃絲手足
定好多只係飲飲食食既港女來？
認真問

係
你唔大罷佢理撚得你

Cx 員工加油啊！！！！
罷工！！罷工！！！

一定
國泰 廉航 港龍
佢地人多肯罷工
國泰每日跌成憶啦
根本得極少部分人肯罷工
其他就等收成

我識大把人做 eo 入境 海關 消防 醫生
佢地人工 社會地位 entry barrier高過空姐呢d垃圾工幾多
都日日發夢 有d仲走得好前下
空姐呢d 9工 有幾搵入

心理層面你過到咩 人係從眾動物 依工會主席都比人炒既時候 邊個做出頭鳥邊個就死 白色恐怖就係咁樣 你話要抵制白色恐怖 你如果係佢地 你敢唔敢做同埋會點做 你都係唔知點做先可以聚集到一大班人陪你罷 好啦叫左一次 得小貓3、4隻時 個時咪比人炒曬 之後仲會唔會有人出黎？
一味話唔好驚唔好驚 我知係同港共打緊仗 點解唔塞機場而令佢地被罷工？咁影響經濟又唔會令人無飯碗 我諗唔到有咩壞處

台灣長榮

認同

推推推

對家已經成功咗 點解? 因為你哋唔出聲就代表你哋驚 咁即係達到目的

總之就以後佢地罷工叫加人工
唔會有人支持 仲會屌9佢地阻住地球轉

個因果完完全全掉轉左 係我地支援佢地 塞機場 咁先令到佢地被罷工 影響經濟又唔會令人無飯碗 我地係攪炒個經濟成果 唔係攬炒市民份工

罷工啦手足
個世界咁大，就算真係想喺航空界發展，都唔一定喺國泰啦
一齊贏啦好唔好？

集體射波
罷工

你係咪想迫死國泰員工

咁都冇辦法
加人工因為有共同利益，所以全部肯企出來，但爭取公義唔係每個人有呢個心

罷唔到 即係個工會廢
唔肯罷 即係d員工驚

Call sick 囉

屌你老母
爭薪酬就咁團結
以家關乎人身自由就聲都唔敢出

加油太廉價 罷工顯決心

唔通佢地會炒曬你咩

人地比支那咁樣搞完
點中名既企業全部白色恐怖毫無解釋咁直接炒左同路人
叫佢地罷工同叫佢地辭工無分別
你遷怒落佢地到都於事無補

港女覺得空姐係樣靚身材正嘅象徵
姐係你有無聽過人對入境 海關打飛機
做得空姐有幾多成港女心照啦

自己做到既野唔做，求人諗方法
塞機場無做過咩？佢真心怕就唔會敢大動作
人地就係睇死你過兩日就無事
你唔肯内部企出黎可以點
上面話人風涼話既
手足而家企出黎都好大風險架
仲要係比人拉既風險呀
睇到真係嬲

咁就唔抵幫
要屌埋一份
工又唔想返 糧又想照出

無左份工真係吾得

但跪低就係跪低

多啲人罷先可以真反抗

啱呀 全部罷 點炒咁多人
或者入邊剩低嗰啲全部都係吃喝玩樂不問世事嘅港女

全世界罷仲會唔會炒曬？
企出黎啦各位手足

我唔係好明，國泰唔係公務員，政治立場不影響工作職務，仲要公餘時間表達言論自由，咁都可以無理解僱，你仲可以繼續返工

9月1無限期罷工喇
國泰人

推!

就算唔罷
起碼都要夾錢告佢無理解顧

長榮都罷過幾次
香港人爭氣呀

同意﹗您地工會主席畀人抄都唔擺工，點要其他人擺工撐您﹖

901開始機師，空中服務員無限期罷工啦！罷兩日國泰都投降啦

屌次撚次都係我地機場人罷工
港鐵九巴又罷唔成
政府工教師又罷唔成
次撚次都搵我地祭旗
依家比人秋後算帳又要我地自己罷食自己
非分化但琴日國泰集會又有幾多手足黎支援我地？
利申：機場工非國泰 當日有份罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 釋放義士
831維園 901機場

講得好啱

推，作為市民會撑你哋！

主要係佢地圍內冇人帶頭 亦冇人敢帶頭
之前工會頭目都俾人炒左
以前罷工要加人工都冇咁快就俾人炒

最多咪搵第二份工 有乜好擔心

一早講左等緊裡應外合 裡邊唔應 外邊點合呀

面對呢啲社會不公
普通市民都可以出聲啦
你地走去怪個比人壓迫緊既人？

成班ON9仔講咩國泰係本地企業唔抵制得，抵制咗就俾支那航空入侵點點點
地產吸血鬼夠本地企業啦
唔搭國泰咪搭其他國家嘅飛機囉，冇飛機搭咪唔撚去囉

咁樣賣港賣到出晒面都唔抵制，到時全港垃圾企業都打住本土名號賣港

推唔到又推

都搞到你地頭上了，你地國泰職工再唔肯集體罷工作出犧牲一下，真係冇人會可憐和配合你地㗎哦！ 好像外國航空公司那樣搞集體罷工才有力量！

原來咁驚炒既 咁以後罷工要求加人工既效用係零架啦

叫撚咗十世啦
828個集會工會集會
你覺得一班人出幾句聲, 可能有幾條LIVE播緊嘅
咁就會令到國泰驚?

叫撚咗你地9月1, 加埋一齊罷工, 塞機場

以後唔好出嚟罷工要求加人工呀，我支持國泰邊個罷工要求加薪就炒撚晒佢換過批新

除非完全冇積蓄月光族/租樓供樓仔細老婆嫩，如果唔係點解唔罷？佢炒你遣散費又一筆錢，加埋積蓄，慢慢摵我唔信你成年搵唔到工，大不了咪轉行

全城中伏，829 Winter On Fire 遍地開花放映會冇人理

推 人哋幾團結

大是大非時唔出 睇你到時點樣爭取加人工

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

要實在影響到國泰利益先至有用

簡單啲嚟講即係要罷工

以後唔使罷工 反正全部淆底

啱

梗係怪你地啦

面對社會不公
普通市民都出咗嚟撐你哋

俾人壓迫嘅竟然自己唔出嚟爭取返自己權益
仲要靠人哋

呢個咩道理

up

心水 ching

樓主講得岩..

當初攪到連地勤都郁埋好明顯已經爛鳩哂, 唔底可憐.

一間公司無論你幾有歸屬感幾咁博命, 你同間公司永遠都係僱傭關係

何況而家公司主動離棄員工, 我想問下國泰員工, 除左錢, 有咩值得你留?

根本唔須要咩搵齊黃屍一齊罷工, 要既係

醒覺

唔好再俾自己藉口, 好撚錯

罷工係唯一出路

佢哋覺得國泰好穩定

其實而家咪話到俾大家知呢間公司一啲都唔穩定囉

勝利球迷居多...

白色恐怖係好大影響
我有個朋友淨係睇網上消息話會透過通訊軟體拉人
佢就日日都叫我地清咩資料
又話聽到警車聲路過佢都好驚

除非國泰手足預左唔撈
如果唔係你叫佢地再係咁嚴峻既情形下
仲要高度罷工 應該冇人睬你

岩呀 由機場員工 同空姐空少帶頭罷先有力量推去其他界別
最好醫護界同狗鐵員工都帶埋頭
最受影響既幾個界別自己都唔企出黎我都點幫到手

係

外人聲援啦我覺得, 你地成日塔國泰咩
唔撚塔咪唔撚塔, 去日本英國澳洲大把其他選擇
企業都要有道德規範
唔撚可以亂搞白色恐怖

唔敢罷工要養家果啲係victim
應該blame 仆街國泰, 我唔明點解連登仔成日話唔可以割國泰
人地CEO第一個割啦屌你老母

呢個真

自己唔做野make noise
局外人幫唔到幾多

cut Asia miles

好心，以前又話咩齊上齊落不割蓆
國泰人係第一批最齊心行到最前，無人地一早咁勇企出黎，點鼓勵到後面咁多人
而家人地出事就你死你事，你地自己幫自己抗爭啦，你地自己唔做野自救就自己抵死，完全當人condom。仲想住condom 都唔放過既然你地未死哂，不如罷多次工幫手攬炒。用到你完全無利用價值為止
割蓆，篤灰，condom 咩撚野都做齊
睇撚到我心寒到一個點。
老實唔知有幾多呢d 人，又唔知係人係鬼
但我開始認真考慮再同呢班人一齊抗爭係咪值得，不如做個中立淺藍輕輕鬆鬆free rider 咁心中默默支持你班人抗爭算。

喺度等運到 叫我哋點幫國泰

阻送中二讀都冇可能啦
收鳩皮先啦

香港人返工最重要

新加坡報紙！

邊會有用？人地一定搵律師研究過先

假如全部香港員工罷工, 咁一係炒晒, 一係全部唔好飛支共空域, 連帶公司所有飛支共歐美的航班都冇得入, 咁不如順便cut埋佔1/3總收的支共航線, 歐美航班就繞道避咗支共空域.

到時香港最大的carrier突然停晒香港來往支共大城市的航線, 咁以支共現有的貨運力根本不足應付, 即係變相孤立支共進出口航空物流.

CX D飛機可以租/賣俾其他外國航空公司, 機師可以轉工淨係飛歐美東南亞澳洲唔駛入支共空域的航線, 甚至連空姐都可以轉航空公司咁話, 少咗生意咪縮減規模, D飛機識飛, 唔似地產佬D物業冇得走, 邊過話CX一定會PK, 咁到時你話邊個最傷?

而家唔罷，唔該第時唔好咁嘔心因爲加人工而罷工，

香港人係抵死

2萬員工
當一半罷工
我諗國泰都要跪低

罷佢老味啦
就係因為大家敢反抗
所以先走到今日

依家依個情況擺到明支那想𡁻埋國泰，統一香港航空天下

知道好似好難咁，但你地肯罷肯吹雞，全港人出嚟撐你

啱呀，全部都罷，佢仲敢搞白色恐怖咩！

炒剩班藍絲到時搞到好似做差佬咁
真係唔好怪人

咁冇計

員工都亂咁炒唔珍惜你地
你地真係唔罷工？
你唔罷工就唔會炒你咩
一個唔好意思話要換哂做鄰國人做都仲得啊
到時候咪又係冇工返

生計大過公義

強烈呼籲所有香港做HOME BASE既航空公司職員罷工

因為呢個已經唔只係國泰既問題

香港人最緊要返工, 工自己就唔罷, 想坐享其成

可以罷工， 我地歡迎
唔可以罷工，我地為佢地接力

你地肯罷我地實人海助攻

真心屌哂佢地，
因為女義士肯出黎講野，
我地就可以搞me too集會
你地乜撚都唔做，
我地點幫?

唔撚好以為刪左facebook ig就冇事
失驚冇神有人cap左你圖
你都係一樣仆街

國泰班撚屌同狗鐵班車長一樣咁可恥

連班女義士都有勇氣搞 metoo

你班國泰撚仲唔出嚟

又話自己好撚嬲點知咩都唔做

推呀屌

國泰公會呀頭比人炒就唔出聲，爭取加人工就一呼百應，再唔出聲之後無人敢再做公會職位。

講得好岩！！！你又驚無野份工 又想人幫
大佬點幫呀出面啲人

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

唔肯罷工剩係想容望大眾幫你地? 屌你自己咩撚都唔付出就想享受成果?憑咩撚野呀飛雞

讚成, 運動要成功, 愈多關鍵既人參與..已經退無可退

對上8月5號 我哋航空界既罷工先至帶嚟今日嘅清算
我哋就係幫自己發聲後 先至受到欺壓 點解你哋要形容到我哋航空界冇付出過？
依家唔係話我地唔願意再次罷工 只係公司型嘅罷工只許成功 如果失敗就會累咗罷工嘅手足
依家無主席嘅情況下好難組織 需要一啲時間
係公司個個人嘅立場都唔同 我願意罷工唔代表其他人願意罷工 三四十歲嘅同事有家庭有仔女 罷工後嘅後果佢哋承唔承擔得到？然後你哋就會話咪又係為咗錢 但如果我地自己嘅基本生活都支持唔到仲點樣去爭取更多自己應得嘅自由

有啲道理

91 罷

叫人罷工冇成本，罷工就有成本。

Pishhhh

係好有道理

國泰根本只會進一步不停咁樣打壓言論自由 所以只有最後呢一步

撐

仲有港鐵手足

工會主席被人炒左, 上左位既人係咪仲係黃先...我怕唔係...

咪要多謝班盲撐囉，班友仲惡過5毛，你一話國泰點點點，都唔好話反，佢哋已經起曬鋼

Tui

籌錢俾國泰工會 俾彈藥佢地罷工有冇得諗

就住「無付出過」呢點我講聲對唔住先
但係呢，有邊個罷工無代價呀？唔係得你地同事先有家庭有仔女，罷工會有後果呢樣人人都有，但既然你地作為「國泰」呢件事嘅核心，你地自己都唔帶頭企出黎繼續反抗，點比到說服力大家陪你？
成個反送中運動，有人冒法律風險有人冒經濟風險，難聽講句行出黎隨時一個屈尾十又告你非法集結，有邊個唔係冒緊風險？就算一個屋企都有唔同立場嘅人士啦，點解公司個個人立場唔同可以成為阻礙你行動嘅原因？你咪搵返同立場人士一齊罷工，唔通民陣搞三罷又要問過曬全香港市民係咪都同意先搞得？

其實應該唔少人唔會一世做死空服，怕咩罷工啫
反而做前線嘅空姐空少明明就係揸住公司嘅春袋，無crew架機飛撚到咩，做佢啦

屌你老母仲唔撚罷工就收皮啦
仆街依家已經文革
咩出去唔知做乜好
一黎大學畢業大把路數起碼餓唔死
二黎依家唔係轉唔到行 係自己跳唔出個comfort zone
但依家個zone仲好comfort ? 日日驚比人篤灰，人人驚比大陸入境搞，就算封口咩都唔講，都係比人厄殺左言論自由，基本人權都無埋
依家係嗟來之食
成日話不自由毋寧死
依家只係一份唔算好好條件既工，連罷工都唔敢
唉抵你地比人炒哂

到時你地先罷工就已經無用，黃絲已經佔少數，攤瘓唔到航班

Pushhh

所以咪要趁依家即刻罷
依家唔罷
炒多幾百個仲罷條撚?

寧為玉碎，不作瓦全

籌錢佢哋都唔會夠膽罷工啦 根本佢哋就係冇膽

國泰9月1罷工啦

tui

全部人罷工 你睇國泰會蝕幾多錢

咁有咩係大家可以幫你地做到?
講清楚啲
我地一定盡力配合

明知會死都唔企出黎，真係無得救
你講到罷工會死， 唔通你唔罷工唔會死？

繼續推

Port人？

公司擺明配合玩白色恐怖，佢地表揚d藍絲警嫂都黎唔切喎

你地罷工集會，香港人一定出黎撐你

呢個世界無民主外送，你地自己都要爭一口氣，推波助瀾先得架

係困難嘅，但亦係最有效，不過CX/KA有幾多係二五藍絲來? 呢個要知...

如果啲人仲係咁撚短視抵佢地無自由 姐係為呢幾雞野換取短暫既安穩
罷工一定要有工會主席？de centralization
同綑綁式罷工 唔單止cx 罷係全部airline 既地勤同機上既員工一齊罷
你公司口講保住公司 保住其他員工 實際上賣撚左你地

個問題係依家罷工對公司冇影響

再一次鼓起勇氣！我地撐您地！

起初，共產黨要主席交名單的時候，
我沉默了，因為我不是主席。

當他們炒涉暴動罪機師的時候，
我沉默了，因為我不是衝衝子。

當他們炒工會主席的時候，
我沉默了，因為我不是工會主席。

當他們炒香港人加油機師的時候，
我沉默了，因為我沒有叫香港人加油。

最後當他們來抓/炒我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

你地唔想蒙受白色恐怖俾人炒 就出黎罷工 唔係點幫手

空姐好難轉工
CX KA UO HX 之外
就冇航空公司base香港
所以俾人炒咗一係離開香港
一係直接轉行
但你都知空姐嘅技能根本冇可能係出面搵到呢個收入
因為技能太特殊

空姐罷工，到時炒淨啲飛雞
因航仲可以輕鬆請更多飛雞
所以佢地罷工嘅成本好高
佢地都要啲時間考慮下

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足

我覺得又唔能夠咁話佢地
每個人背負既包伏唔同
總有人真係要份工
當然有部份人自私,唔想付出太多
再講,CX內部又好,加埋其他航空公司都好,可能都好多藍,就算全部黃既都罷,佔既比率未必真係咁高

宜家唔係要互屌,不如諗下仲有咩其他可行方法先

齊心罷工係唯一出路

唔想比人清算

咪罷工清算左公司先

飛雞呢d工又唔係特別好pay
唔罷咪又係比人篤灰 仲要做人做得咁辛苦
無左份工都驚 人地義士隨時坐幾年監呀

唔知 但而家私怨 公司對crew之前積怨
借今次事件 一次過開刀

咁你講到咁都唔盡最後努力罷多次工叫人點幫你地先

唔係話唔想幫，問題係點幫？

乜你覺得空姐好高人工?

我識人一轉行出黎做大學PR 3皮啦已經

反擊啦

希望有覺悟既可以出嚟，反正係咪都被國泰炒

我都想留呢句！
黑警番工：
「幾萬蚊就買到你地既良心，毅進仔！」
空姐空少番工：
「人地都要搵食架」、「要養家架」
唔係話分化，但點解即刻變高尚同合理化？

罷工即炒
唔罷下星期炒

供到樓?

你都係未明。
罷左係炒硬，但唔罷係過多兩個月炒順勢換血，
唔係唔洗炒呀。
到左今時今日，你地每個人咩政治立場公司晨早知啦。
再唔集體罷工真係無機會。

你地罷完經濟有問題的話，一定大把人籌同捐。
你見前兩日個民主女神像都瞬間籌左廿萬啦。

推呀！長榮都得 點解國泰唔得

屌你咁同popo唔肯辭職有乜分別
睇死就算呀頭叫你地請黃絲客食凍撚水你地都為左份工照做

佢地咁既款 一罷就炒啦 無左份工咁點？

而個時勢點搵到份同類既工番？唔講人工先

你夠唔夠膽一齊罷黎支持人先？

9 1 和你suck

經過今次已經示弱左，唔會再爭取到任何野
奴埋下半世

我絕對夠膽

咁建議係每個人用行動黎支持佢地 係閒日罷工

主動關聯佢地一係入機場😊

On9，如果7-8成人罷你估有無影響

因為係國泰

91 92罷工!!

香港人係咁

罷工！

值得一推

CX各位唔該罷工

唔罷未必炒 點解唔搏

咁講都唔係太需要連登仔幫你地啦
你地甘願啞忍 出面人點幫你又有咩用？

啱呀

國泰手足大把人支持你地

屌你老母 我地發夢 食煙 食彈個時邊個幫我地諗下？
咁撚自私 淨係諗自己 咁爭咩取 翻去訓教啦

手停口停 笑死人
比人炒 是旦搵番炒散都挨到幾個月啦
淨係想人地幫佢爭取 自己唔肯犧牲

agger
怯就輸一世
講真 今次烚到上心口
你忍 結果俾人炒左
咁你ok揾下一份
結果又係返舊帳話以前因爲黃絲俾人炒
最後都係逃唔過俾炒嘅輪迴

q推推

本質上都唔同
而家空姐空少係被打壓
佢地為左份工唔敢罷工對我地無咩影響
但黑警係打壓我地
由公僕變軍政府
做既野又有違人道主義
點可以相提並論

講到尾咪又係自私
依家d𡃁仔窮撚到一餐飯都無得食呀

罷佢老母啦屌 今日唔罷 以後都無機會
做人可唔可以有番d吉屎

真係on9

自己好食好住驚無錢供樓咁唔好講咩抗爭啦
status quo

你哋學下長榮果班啦
你哋自己都唔企出嚟，點幫爭取

花2日時間上堂答幾題mc考個保安牌
我見日日都請緊人替更架 一更有600蚊 港島嘅仲高人工 唔好話比人炒左完全無收入 替更保安好多收工即pay 咁經濟需要解決左啦 國泰員工可以罷工未?表個態比大家睇你唔係剩係睇錢?

係自私
唔係武吉士

屌
咁反乜鳩送中
通過左都未必送你中

831 831 831

罷工啦

被人打壓 連企出黎嘅決心 勇氣都冇
咁要人地點幫佢？

宜家個個出黎都有犧牲 輕則食煙食彈 重則 比人拉 比人打 爆眼 骨折 甚至有人以死明志

你答我：憑咩佢地想唔付出就想要自由？

無左份工相比人地傷殘坐監

係咩付出?

仲有，空姐人工有無5皮?
3皮都未必有啦下話

唔撚罷工仲話要供樓
屌你啦供樓
依家準備變負資產啦

被打壓，咪唔好做囉！成個香港得一份工咩？
又要唔肯resign、又要驚俾人秋後算帳、又想人幫、自己又唔敢企出黎
點樣幫呀？
一句到尾: 為左錢、為左有得周圍飛

我從來都無話過佢地要咩都唔付出就可以得到自由
我只係回應果個comment話黑警同空姐空少本質上唔同
你可唔可以睇清楚先?
佢地如果真係為左份工唔敢罷工既
咁佢地咪要係壓迫下番工囉
呢個係佢地選擇黎

講到尾其實同狗巴司機同一level

我只係反映入面啲人點諗
我不才 我都唔知而家應該做乜
所以你明點解有中立同藍屍嘅出現
就等啲高手點條生路點行

佢地公司既事搵香港人咩事
員工都唔罷工 叫我地點幫

我只係針對黎你話d人對黑警同空姐空少態度唔同既事作出評價
你有邊隻眼見到我話佢地咁樣我地就要幫?

其實可以有五皮
所以抗爭最大嘅係班食物鏈底層

得嗰萬幾蚊人工，sales都多過你，仲唔罷佢老母

好多人想罷，但工會未接莊呀頂

連自己又唔出黎罷工 大家點幫你

你地班人都無出聲咁
媒體都無證據可以幫你啦
正如大陸入面可能有人都想反共
但都無消息乜都無純文字討論?
媒體可以做D咩野?

香港仲有自由俾你集到會, 遊到行
但呢兩樣野都就快做唔到
你地仲要話唔企出黎, 又要其他人幫到你出哂面

又係想0成本抗爭, 坐享其成
仆你個街, 食屎啦

9月1罷工塞機場啦

啱㗎啦 連登仔 繼續屌
屌得多就個個死出嚟

一早已經提過果班人自己唔罷無人幫到佢, 成班友係得要加人工先走出嚟罷, 你今日唔罷, 以後你想加人工你都唔會再有機會罷

似乎你係行外人

做15年實有5皮啦

你咁講，黑警都無錯啦
「聽上頭講，你要怪，怪林奠，黑警只係棋」

屌你老母
鼓勵篤灰
點撚樣忍到

罷工就攬炒，唔罷就俾人炒，到今時今日，賭注會越來越大，從來冇投降輸一半！

唔好意思清 太激動
其實我都係屌緊佢地 唔係屌緊你
見到佢地比人恰到上心口 都唔識企出黎
真係恨鐵不成鋼

點解人地長榮航空得 我地唔得

我幾時有講過呢句?
我咪講左黑警由公僕變軍政府
打壓市民有違人道主義囉
幾時講黑警無錯呀?
九唔搭八
見自己柒左就亂咁鬧人

1/9開始啦，大家可以入機場叫援

你而家明點解人地外國勢力都唔知點幫香港未

罷工啦屌

佢地一罷工 基本上炒得啦喎
代價咁大 好難同你玩wor ching

我諗台灣人既經濟壓力比香港人點都少d既
同埋長榮罷工其實好多台灣人都屌佢地唔知足
雖然同我地情況完全唔同
同埋唔好忘記85果日佢地都有行出黎罷工

你地都認左輸， 咁乖乖地行埋一邊等俾大陸人取代

你咁樣咪正中人民鬥人民

之前cx係最先罷工的 出心出過力的 依家白色恐怖下罷工成本太高 唔好逼人
家陣你走去屌人做乜柒

我唔知樓主返工未 但呢刻唔係應該到其他手足幫返佢哋咩？
你無所謂唔代表人哋無 能力上做到嘅都做咗
正如你無可能屌人做文宣唔上前線=無出力
你咁樣同除condom有咩分別？

隊死d condom固然要做

不過有d嘢係要做俾世界睇，唔可以俾白色恐怖散布落去，退無可退

唔好講到咁撚易啦 不割呀on9 兄弟爬山 罷唔罷工關你撚事

pushhh

你咁樣同日本學運錯誤一樣
對同路人要求太高 支持者只會離你而去
今次機場睇怕都衰硬

800個俾人拉既手足就無前途？
做人唔好咁自私啦

咁樣都唔罷工，冇人幫到你哋

你只能呼籲 但唔應該屌人逼人罷工

條路自己揀下一句係咩

已經變到鼓勵篤灰，咁都仲忍? 仲想唔付出就有收穫? 你地自己唔行動點叫外人幫你地呀。

因為有外國crew所以罷左都無用? 咁你地唔嘗試說服外國crew?

呢場坑爭運動一開始都話要和理非，勇武無用，遊行無用，衝立會無用...然後呢? 無人出黎遊行，無前線勇武，無衝立會就真係無用。唔行動就唔會有轉變，一個action 本身未必有即時effect 睇到，但係會感染其他人，會泛起漣漪，甚至激起千層浪。唔好再講無用論喇

點解會夠人？國泰大部分藍屍

利申國泰人 好撚想罷工
但得我一個好想罷有咩用
而家新一屆國泰工會仲投緊票未接莊
理論上係真空緊
工會係有罷工權
如果工會肯帶頭搞會免除好多crew嘅顧慮
係我可以自發自己罷左先
但得幾個或者幾十個係影響唔到Cx operation

係怒屌前可唔可以了解多啲
屌到所有國泰手足灰哂機有咩幫助
識好多同事係呢場運動做左好多嘢
希望大家唔好一下子抹殺哂

極認同
見到佢地咁真係恨鐵不成鋼
你地一份工分分鐘可以改變到香港
點解擁有同一信念既你地
唔諗下出面班手足打生打死為咩
點解佢地俾人拉都要去博
而你地明明有方法可以去做而唔去做呢？
而家社會上大量聲音想你地罷工，我地就會入去聲援
國泰真係搵幾個有guts 既人去攪都無咩？

塞機場比人拉
罷工最多比人炒
邊個成本低d

屌你啦食屎狗
人地擋子彈俾人告暴動
跟住話人條路自己揀

咁可以點幫？

推 罷佢老母

咁講你逼人罷 其實都算係有私心

你玻璃心？我邊有鬧你呀？
你留既言一定要認同你架？我唔可以表態架？
你既意思係黑警係打壓人，空姐空少係俾人打壓係咪？
佢地俾人打壓，就要自己企出黎，最多咪無左份工，會無左隻眼定無左條命？
Sorry!! 係我角度佢地兩者都係為份工埋沒良心
我唔知有乜唔同
呢個係我既角度！

今次啊公郁terms 係上隻牌俾FAU
佢郁到terms 係大條道理罷

其實而家最大問題
係無工會去攪
咁對於想罷工既人
就會唔知點攪
其實我地外人，
可唔可以幫下有心罷既CX人
幫佢地籌組罷工
起碼step by step 知點做
因為罷工對於一個打工仔來講件事太大，實行要好多人
根本無工會，想罷都唔知可以點做

全國泰反送中嘅職員一齊罷先有用㗎嘛

冇用㗎 佢夠crew吊命

罷工唔work難做到 咪轉其他方向囉

我知空姐幾錢人工
但如果冇做過 back office
好難搵到你講果類工，仲要呢個價
佢地罷工同祼辭冇分別
人唔夠又冇效果
就算有人牽頭，都要時間游說同事啦
俾啲時間人籌備下啦

利申：唔係空姐

為份工都唔係要受呢啲氣掛。
唔做佢都大把工啦。

國泰手足！做嘢呀！

佢都係無做過back office
雖然神科出黎

唔做就坐以待斃

TO空姐PO:
不嬲都有關注國泰白色恐怖 你哋集會都開埋
成場運動兩個半月 仲以為單純社會媒體壓力係有用會唔會天真咗啲
大規模罷工 求吓你
你肯罷 大部份香港人都一定跟

其實你知唔知自己講緊乜野
你想搵一個大台出黎

你又覺得宜家香港, 如果有大台場運動會唔會咁成功?
你CALL到幾十個出黎, 自自然然又會多幾十個
愈出愈多
點解你仲停留係大台嘅概念

如果個工會話無人肯做主席呢? 係咪就乜都唔洗搞?
係咪直頭變埋色, 轉身奶共?

你有冇事呀?
而家係你扭曲左我既意思呀
我明明無講過既野你自己走去「表態」夾硬話我係咁覺得
而家空姐空少有冇拎枝槍對住人用腳推人打到人骨折呀?
佢地唔肯罷工咪自己自食惡果要係強權下工作囉
但唔好忘記人地85好多都有走出黎罷工
85果陣大把連登仔叫大家室鐵塞路想被罷工啦
又唔見你屌鳩佢地自私無良心?
如果我係佢地見到你咁講真係心都傷
分分鐘人地唔洗飛果陣行得前過你

唔罷工做埋哩哩兩個月咪又係燒到埋離炒你

你地連登仔係要幫手嘅話
就做多啲外文文宣
美歐澳印係國泰春袋
等外國知道 盡量罷搭yield跌先有用

如果你地有方法令班banker 大firm唔坐
更好
因為DM 同 Gold係另一邊春袋
佢地唔坐 國泰就奶閪

最後 退Asiamile係另一個方法
AM都係一個cap水嘅水喉

cut AM等佢有實質損傷

本身已經有個工會主席, 出哂面
俾人炒咗, 班撚屌已經當咗佢係CONDOM乜都無做過
之後仲要出POST, 叫媒體俾壓力國泰, 又係想乜都唔做就有成果
岩先, 有條友話要等工會選個新主席
我心諗, 本身已經有個主席, 咪又係唔齊心, 無人幫
就算你選幾多個主席出黎, 咪又係唔會幫手

講到尾, 就係想0成本, 唔洗付出, 安全, 等其他人幫你做哂所有野爭取權利
咪自私啦, 叫哂救命又唔肯出黎幫手
你地話9月1全體罷工, 我地香港人會屌鳩你?
講撚咗勁多次, 你肯9月1罷, 我地塞機場實幫埋你

佢地一罷工 從此就會比中國民航局禁飛
禁止飛過中國領空
哪怕佢係目的地係去歐洲
只要會經過中國領空都唔比

加上垃圾公司會即時炒人

其實明白國泰員工有個好大嘅concern係驚比人炒
但試諗下 當你地有大量員工一齊罷工
管理層又炒得幾多個？

自己乜都唔做
等人幫你出聲

你地等被滅聲啦

咁講下我地可以係無工會點幫你地籌組罷工? 其實92，93 全民罷工，你地參與即可。重要既係你地圍內一傳十，十傳百，形成共識一齊參與，我就唔信一下炒幾百上千人唔影響運作。

如果有人被炒，你地做好心理準備一齊交信? 今場運動唔係贏就輸。你地係最被打壓既，反坑應該都係最大，be water就係被人打，反彈既水花要愈大。

都好明白咁樣會令你地負上好大既責任，但係再唔反擊就只會任人魚肉。呢度既手足有d語氣係重左都係想你地可以企起身，拾起勇氣反坑。

其他香港人會同行架，齊上齊落

只可以話懶係有代價

仲係入面做呢班都係食屎狗

岩啊 我支持罷工

人哋做過啦 咪俾人or等被清算

再罷多次囉，反正遲早俾人清算

罷工呢
有冇做呀?
最有效搞到國泰收皮
佢有冇做呀?
你等多排
人地請夠人
你就罷都冇撚用
自己諗

塞到幾多呀
901 有812 咁多人先算啦
仲未計塞得一日兩日，完全係不痛不癢

你無得逼人揀
事實就係無人想再罷工
轉方向啦 你屌同路人無補於事

P牌仔留個名以示支持

其實你又知唔知入面發生緊咩事
而家連返工傾閒計都唔可以討論政治
就算係whatsapp fwd msg都可以被人篤灰
撳個like都可以以言入罪
幾個人行出嚟帶頭罷工
只係會成為公司打壓對象
好肯定未有下一個幾十人和應已經被人炒左
咁樣同送頭有咩分別？

我認同要罷
但要罷就要大規模咁罷
要有足夠人數先可以令國泰回應
無可否認工會係最有號召力去達到呢個目的
我地6.9、6.16、7.1、8.18大遊行夠係民陣出嚟吹雞先咁多人啦
唔係話要大台
係要一個組織/人去召集呢場罷工呀
工會搞罷工就好似民陣搞遊行咁
係號召力嘅問題呀

其實大家對於呢個情況都好嬲好不忿
我理解你地指責國泰人嘅理由
但可唔可以停止互相指責
大家都係企係同一邊

手足唔罷工，香港人唯有罷撘

你自己未打先認輸

支持罷工ar 屌 已經唔洗流血啦bor
工最多咪搵過第份。。。。。自由係一世嫁

Push!!!

我無認輸呀
我由好早開始已經好積極幫手宣傳攪機場
我只係判斷個形勢，事實個勢係真係無咁好
而且唔連續攪係無咩用，同打風一樣

真係要罷
老實講如果齊心 d一齊罷佢仲驚閪過你啦

罷工呀！！！！

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

媒體俾壓力中共，俾左七十年了

1/9一齊罷啦

一萬人塞機場 拉曬一萬人？ 最多比人炒 有家庭既咁點算？

成間公司比人搞文革都無反抗

夠多人咪炒唔到囉

外國集體罷工係工會以法律保護員工罷工權
訴求一係錢一係假期, 大家不分政治立場一致對準資方
英航果次講緊超過90%機師因為薪酬問題表態贊成罷工
你宜家國泰係講緊因為白色恐怖呢樣野去搞罷工
一組織反公司/反中既活動, 有風聲就炒鳩你
根本幾乎係史無前例
無人識做/遲遲搞唔起, 好撚正常架喎
淨係勞方自己都有深淺黃, 「中立」, 深淺藍
怕事既淺黃同中立都未必叫得郁啦
更加唔洗講有班藍絲撚屌會篤灰
你想人地點?

全部垃圾
揾果2萬都無都唔肯放棄
睇下連燈仔全部失業都未驚過

啱，遲早死，而家反抗都仲有一線生機

依家咪明顯地唔夠人 工會都收埋皮組織唔到 你屌有撚用

工會會長被炒, 係要全世界罷工支持個會長，如果吾係，下次你地想爭取乜，只要炒左個會長，你地就會無作為，仲會同你地跪低？
自己爭取，自己罷工！出面啲人先可以介入幫你地

一個一個比人清算

你地唔罷，即係你好自己都妥協
人地點幫你？皇上唔急太監急

而家玩緊白色恐怖 炒哂你咪炒哂你 再引入大陸空姐 有咩問題

點解我地唔可以幫佢地先

國泰班垃圾,夠薑咪辭職,而家咪又係個個跪低係度含🤭🤭🤭🤭🤭

如果有更好嘅alternative點解唔用

今日顧飯碗唔企出嚟 第日你俾人扑爛飯碗個陣冇人會幫到你

推爆 902霸！

其實呢d先係真香港人，
怕事、鴕鳥心態、事不關己、只係希望自己唔係出事果個就ok
連登仔、勇武反而係極少極少數

不過班傻豬staff睇唔穿局勢，國泰就借呢件事借題發揮，削弱工會力量，以後你地連談判機會都應該無
等俾人cut cost、炒人啦，到時你地連聲都唔會有機會山

831 去遮打
901 揸春袋

自願活係白色恐怖下，望天打掛，算吧啦！

素人比人拉+炒

vs 比人打壓既員工自己罷工比人炒

想要贏就要輸得起

唔好話加人工
扣人工就實

民航處，金融

因為佢就係想洗底 太古收皮就直接中資管哂....

因為人性囉
前線食彈食煙食棍
比速龍撲中就人生黃金時期坐幾碌
點知有一班人個著眼點唔係場運動點成功
而係驚無左份工, 罷工or唔撈呢d無任何法律風險既野都要人地分擔
前線係講緊戶口得返十零蚊都想班馬班gear出黎發夢
講緊比人拉就會打到仆街, 坐監
結果而家有堆人已經完全中哂白色恐怖
但淨係識嬲但唔想做, 亦唔諗自己可以點出力
你想人點撐你
你話如果有班人係想做但唔知點做,上黎叫人幫手諗計
一定無咁多人屌

推到全罷

咁咪等俾人炒囉

200% 認同
怕痕怕痛返去做港豬算
唔好學人玩FB 抗爭

其實真係自助者天助之
你地唔一齊企出黎
外人好難幫到手

你地成日站d內部通知
我地真係好焦急

你地集體罷工
香港人籌筆錢養住你地又有咩所謂？

企出黎啦

老實講，班空姐空少梗係唔肯罷，出左去好難搵上另一份比fa更好嘅服務業，其他行業又難轉

長榮本地台灣員工佔好大部分
同埋人地都係為左所有員工既福利而罷
正如你地成日話為加人工就去罷工
講加人工個陣
國泰外藉員工藍絲中立都係受影響既人
就會真係動員到全體員工去團結

問題係而家既處境
你動員到既員工只佔少部份
之前兩次罷工都有眼睇 對公司既影響唔大
罷工都真係要組織同要有預期有威脅既成效先會進行
唔係大家屌兩句就做到

而家就係工會交接期 今日先點票
佢地做野點 未知
而上面有人話唔需要大台
但呢份工既工作性質
無大台真係好難聯繫到人
日日番工都唔同同事 唔知大家咩底細
唔同平時大家會知自己同事係咩立場

現實黎講真係有難度
唔係話做勝利球迷
但我覺得咁樣屌幫唔到件事

不分化不割蓆不督灰
前線員工已經受緊督灰
仲要比大家屌 去割去分化又係咪真係幫到件事？

不過個佢地真係要突破呢個關口去罷工，唔係就真。抵撚死

已經有文革式舉報
仲諗住冇你份？

自己唔爭氣人地真係好難幫手

ppp

自己唔幫自己，人地點幫你

屌國泰工會去左邊呀

我知佢地驚咩:
:罷工呀
:佢地會炒我架
:你唔罷佢咪炒你囉
:我罷左佢咪炒我囉
:咁你唔罷佢都炒你架
:唔罷就唔炒架啦
: 屌你老未

一路無人知邊個係更好ge alternative
唔知道國泰員工而家諗緊啲咩想籌備啲咩
假如捨難取易
自己唔用自己最大嘅能力去顯示決心
點樣號召其他人一齊？

橫又死掂又死, 有方法點解唔試下呢??
依家講緊篤灰, 就算你今日del 哂所有social media, 有人攞番你n 年前d 舊圖出黎篤你, 咁公司咪又係炒你, 我真係唔明你地諗乜, 成班講到由依家開始做順民就會冇事咁

唔好戇鳩 係無搞手呀

好心冷氣軍師就出少句聲啦

向來國泰員工走得好前
知唔知被捕有幾多個係國泰職員？

自己反推返個個人數比例
就知國泰班人行得有幾前、有幾多！
諗清楚點解咁多間公司唔搞
第一個搞國泰啦
我起碼有四個熟人
射咗一到兩個月波就係為咗走出嚟發夢

你班垃圾軍師就講少句當幫忙啦

員工 現在面對最大問題係無搞手
唔係唔肯做

呢句同之前大家屌鳩毅進仔唔肯放棄做狗好似

點解要搞手，已經定左92，93罷工，只要一齊參與就得? 民間咁多場運動都冇大台靠大智慧已成，重要既係決心，行動力。你地圍內一傳十，十傳百，唔聲唔聲92，93一齊罷佢老母工殺佢一個錯手不及好過事先張揚話某年某月某日罷工俾佢準備啦。

重要既係你地可以拎起決心，一傳十，十傳百達成共識。如果有人被秋後算帳，祭旗，你地可以一齊交信支援對方。我真係唔信一間公司突然冇左幾百人可以運作如常。

當然我講同做冷氣軍師就易，要行動既始終靠你地自己。但係你地都被打壓到咁既地步，真係可以逆來順受?

唔通炒撚晒摺埋間公司咩
只要人多就贏

國泰手足罷工啦

弱智嘅咩你
本身都無咁火滾

首先唔係「你地」，
我唔係國泰職員

其次，我地係全香港人都未成功過罷工呀！
唔好講到係一種「本能」
全香港人都未試過，更加未成功過

簡單啲，無人做到你可以叫人做
但唔係怪人唔識做

最重要係而家過咗9月2、9月3未？
咁無搞手，佢地個個靠自己估呀？
咁不肯定嘅話，到時，咪人數少囉

你地啲垃圾point就收埋佢啦

我地對國泰職員係鼓勵！
人地已經首當其衝，仲要俾你講風涼話
做人唔好咁濕鳩！

反之
我地香港人係要鼓勵佢地
甚至乎直接行動去支持佢地去罷工
（你睇下昨日集會幾撚少人！）

例如，9月2、3去幫佢地塞路，
令佢地「返唔到工」，
「塞路變相罷工」

講風涼話係人都識
做人做狗 你自己揀啦

仲有
上面有班仆街 擺明係分化打手嚟！

咪撚駛旨意 可以分化到我地香港人！

國泰職員都係香港人
唔好諗住用埋啲下三流技倆、垃圾說話就可以分化到！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港有言論自由 每個人都可以發聲 點解唔可以係自己fb貼反送中既野先？犯咗咩法？
發起一次長時間罷工去打破白色恐怖
如果有5成人參與我覺得cx已經要跪低認錯

9月1日，除左塞爆機場，仲要整多樣文宣

係咪要好似長榮咁～ 罷工要求談判？ 係咪順手為香港爭取集體談判權？
不過講咩都係靠人多團結同決心，唯有。香港呢次真係最後一戰，光復唔到，應該個個諗移民。

點解要出口傷人呢? 想嗌交? 但係我無咩興趣同同路人嗌交。其實我都有講講就易，重要既係佢地下決心去做，甚至我有問點做先可以令佢地可以罷工。92，93罷工，罷唔罷都係靠自己去決定，既然定左92，93罷工點解仲要搞手呢? 你認為我無point 都唔緊要既，只係唔需要侮辱他人。

我都再重申，咁耐以黎都冇搞手令到前線下定決心去勇武發夢。所以罷工又係唔係一定要有個搞手話航空業罷工先罷呢? 直接join 92，93可以係一個選擇。

罷完第二日唔洗反工咩？

之前唔出面有人受傷
呢加你地唔出黎
已經冇人幫到你地
企出黎啦
唔好再各人自掃門前樹啦
再係咁死下一個死下一個
已經冇人再可以幫你地發聲

辭到職既辭職 辭職潮 or 等佢直接炒仲可以即走唔洗補一個月？ 一係團結罷工抗議公司打壓先？佢地呢行要再請人都應該點都要再培訓啦，一唔夠人手，佢想起飛都飛唔到啦。

罷工啦屌，比人烚到上心口，佢自己要train 過曬啲人都煩撚死佢

你地舊CEO都豁左出去～ 不過尊重你地前線決定，係國泰裏對抗國泰，你地已經係前線勇武！

well said

依家就係你D手足比白色恐怖嚇到好撚驚唔敢再出黎啦
佢地之前出過咩力你見唔到？依家好多人因為咁而已經冇左份工

一係你就永遠失去國泰呢班手足，呢班手足唔會再出黎
一係你地就齊心一齊去幫返國泰手足，塞爆國泰城又好咩都好

依家咩都唔做，係都要等人罷工先黎做，第時冇晒香港人敢用自己職業黎出聲果陣，你唔好問點解冇人再出聲。

起初，納粹抓共產黨人的時候，我沉默了，因為我不是共產黨人。當他們抓社會民主主義者的時候，我沉默了，因為我不是社會民主主義者。當他們抓工會成員的時候，我沉默了，因為我不是工會成員。當他們抓猶太人的時候，我沉默了，因為我不是猶太人。最後當他們來抓我時，再也沒有人站起來為我說話了。

法例規定黎 只可以就薪酬問題罷工

法例好似規定只可以就薪酬問題罷工

個CEO唔係淨係交自己個名上民航局咋咩

如果搵機師罷會唔會好啲 客艙嘅人可以好快搵外援 但機師唔得

冇內應就冇辦法外合